特首選舉討論區

其實經過今日
我覺得三個只有胡官真心想香港好

唔講佢夠唔夠能力
有時候做最大個個
有決策力就夠做

但我覺得胡官真心唔錯
成70歲出黎選
你估周圍既人唔會笑9佢，話9佢咩
但係佢繼續堅持

選特首 要強硬 要有管治能力 首先要強硬
三個都唔夠強硬 中央其實係想揀一個強硬 唔耳仔軟既管理者 而林鄭好明顯係想行CY個套 話比中央知 我當選係做到強硬